老鳳睇嚟已經成功激嬲奶共狗

開晒分身係咁對住老鳳吠
點呀?奶共狗剩撚係識吠?
有種就飛上半空咬老鳳啦

鳳凰同狗你唔撚識分?
今次唔係講你喎，做咩死入嚟柒?

沙皮狗呢

條魯柒都有入埋嚟呀

條友又衝出嚟柒

咁呢度有狗俾你撚未?

魯柒條撚樣就成隻五毛狗俾我地撚到仆街

邊個撚邊個都未知啦
自己中個頭埋黎認係狗
睇下個標題 再望一望你 真係不言而喻

咪係

依條友五毛真係出曬名明明唔關佢事都衝入嚟柒

點睇成個po都係得你比人撚緊啦傻鳩
原來狗仔都有思覺失調

入黎睇傻狗俾人撚

btw傻狗唔使覆，覆我都唔會理，因為同傻狗對話侮辱自己智商

老鳳係鳳凰，個名都話咗俾你知
你就用埋狗仔icon自認做狗
仲夠膽指鳳為犬，笑撚死人咩

老鳳認同

幼愛主角

咁就已經證明你思覺失調啦傻鳩
一句都反駁唔到仲諗住自己撚緊人 on9到呢

依招係叫copy & paste 大法佢成日用

屌 第二個comment就見到五毛狗

唉，佢都俾人點撚曬相

Cannot agger more

你呢句回覆已經證明你有思覺失調啦傻鳩

你呢句回覆已經第3次證明你有思覺失調啦傻鳩

傻狗魯柒，又話block 咗我，做乜又偷偷地負皮我呀

你呢句回覆已經第5次證明你有思覺失調啦傻鳩

老鳳身在外國，點撚樣冇得享受呀
自己唔識飛，剩係識吠，就當咗老鳳同你係同類?
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問魯班七號(狗隻#132525)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

你呢句回覆已經第7次證明你有思覺失調啦傻鳩

#2, #5, #11, #12, #15, #18, #23, #24, #28, #31, #34
睇唔到

有個傻鳩又要學人玩 又要不推文
好驚比全世界知自己係思覺失調既傻鳩呀?
你唔推又點 我推撚爆你老母

老鳳哥依家仲係咪公務員

推香港獨立 唯一出路

邊個黎
who

正所謂此地無銀三百兩，佢正正就係人版

睇下blocked user 係邊個

你都知自己係呢個po唯一一個傻鳩呀
柒撚到你
我用等於你用咩on9
你思覺失調等於我思覺失調呀?廢鳩又駁唔到了

大概知邊個
應該幾年前完全封鎖咗

你終於自認係傻鳩，唔錯唔錯

條廢鳩戰鬥力太低 水已潛 都唔好玩既
有無第二隻狗比我撚下

呢個方丈黎，而家mark緊小氣簿，他日你一開post就第一個衝入黎留on9 cm

傻狗又縮咗，魯柒大師真係

原由柏柒去咗邊

係就好呀
恨不得佢多多出現比我撚
條友講道理又唔夠人講
玩膠又唔夠人膠
廢撚到爆

屌

老鳳只可以講，而家身在外國

Master Loser

激將法激返條傻鳩出黎睇黎條傻狗好嬲
係就應得快d啦柒頭

自己潛左咁撚耐都叫激呀？又病發

推願榮光歸香港

我話你係就係啦 傻鳩
你隻狗邊有資格定義 我就有喇

得到隻五毛狗傻鳩助攻，依個post 又多咗人睇，更加多人知道佢係五毛狗

條友真係傻鳩黎
以為不推文有用
要做五毛都比少少智慧啦

牙鳳好波

幫條傻鳩pub 下啦

你入嚟依度開始睇，你就知佢幾咁小學雞

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

#236 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

條撚樣上次俾我撚到佢仆街深潛，唔撚認之餘，仲要ff先己屌女

屌女洗撚十二點先屌咩廢撚FF 就算鳩數啦魯柒五毛狗深潛俠你成世都我地撚到仆街

唔gur 呀？解block 同我拗啦Master Loser

多謝奶共狗不斷衝出嚟證明自己嘅玻璃心
同蚑那小粉紅係咁NMSL根本冇分別呀
收穫真係豐富

有meme

好叻叻

仲有一招就係copy你另一個po嘅野或者public你解密咗嘅野

魯神父

狗講野既份量可以同人比咩？傻鳩
成個po得你無資格咋

而家先識玩呀？廢到呢
小學生都識啦 狗即係狗

撤回左都唔係回應
訓撚左啊傻鳩??
狗要冬眠架咩？春天都過撚左喇喎
抽水又抽唔撚到 又丟一次架

屌你老味 真係笑撚死
撚過咁多隻五毛呢隻真係最廢
我連腦汁都未耗一滴就駁到你回唔到啦
狗仔主人食緊草 自己就連屎都無得食 餓到周圍咬人

呢個post擺明開嚟撚奶共狗
點知老鳳想撚嗰隻就唔撚入
入咗另一隻奶共狗(自來狗)

R730

幾撚出名

狂賀奶共狗 熄燈使者(狗隻#171742)帳號被永久封鎖

幾時到魯柒

佢又嬲啦又要瘋狂洗版啦

好嬲呀好嬲呀

哎唷唷 又顯示出自己既弱智喇
係你自己啱啱先話識玩架傻鳩比人伏鳩左好撚嬲

嬲都要搏出位搏屌先

係一樣當年就立撚左啦傻鳩
唔知邊個打飛機
兩者有咩分別唔洗人教呀？

未見過有五毛咁快出黎俾人屌

係時候叫盲柒覆快啲了

問你做乜當年你呀爺唔立呀柒頭
問非所答既弱智狗

佢個腦404咗，準備copy你啲po黎反擊嘅啦

答唔到就答唔到啦 傻鳩
搵再多藉口都無用架啦

條傻鳩知自己柒 走去推我D舊po自high
嬲到傻撚左

仲搵緊藉口呀??唔重要又唔答??廢鳩

仲兜緊圈??廢鳩

一向做法黎，癲佬有樣睇，不過黎黎去去都係個幾句

打字又慢 問題又答唔撚到
叫你主人換過個有能力既黎啦傻鳩
你撚唔到我地架喇

Anyway

仲有詹狗

佢最鍾意話你冇武器，但又會問你幾時去武革

樓下隻狗打緊字
條傻鳩reply完就會見到我呢段字

條傻鳩又中伏

廢鳩 每一步都比人睇穿好撚垃圾

笑到我停唔到

仲兜? 等你答左先啦懵撚

年中究竟魯柒會得罪幾多人

佢可能得罪左你地
但無得罪我
佢自願入伍做我既玩具狗 比我撚

巴打，佢頂唔順你d攻勢佢會block 你玩掩耳

加油

應該已block
深潛了
都唔好玩既

cls

依條魯柒仲on9 過d 真心膠都唔知佢點做五毛

佢同詹狗、大英狗、朱智賢狗、源狗、呼吸狗都係fd黎，站務台足跡遍佈

魯柒五毛名句：冇外國護照就留喺香港做狗啦

佢依d人就算真係有外國國籍，都係做奴隸

我準備淘張ae黑卡返黎

我驚佢連ae 黑卡係乜料都唔知

喂 知道咩係撚未呀
你而家比人撚到潛呀知自己係狗未呀
唔係咁撚快認輸呀傻鳩

望咩啫 明鞭你屍呀撚樣自己改自己個名做柒頭都有

以佢智慧應該仲識上google揾嘅，不過知道有件咁嘅野後一定吹到自己有

其實魯柒係咪都贊成革命？見佢個個post都掛喺嘴邊

不過佢終於承認自己住咗醫院

到時佢真係思覺失調

已經係，佢承認咗自己住緊醫院，可能係精神病院黎

潛？
你就潛左成晚喇
原來小學雞黎既，10點鐘要訓覺
傻鳩，想偷我雞?

梳屎呢？傻鳩淨係識鳩up
小學雞老人斑柒頭，10點要入狗乸懷抱飲奶訓覺
廢鳩

條友十二點話屌女喎今次十點屌呀

打飛機就有佢份

青山就早講呀嗎魯柒，九月open day 探下你好無呀魯柒

收皮啦，好快你又比人block

law咩law, 死肥閪

可能佢亂倫屌自己隻狗老母 以為有女屌
不過廢鳩黎 又唔捨得切
扑老母失敗要打飛機

佢邏輯好跳脱：因為我冇bno冇外國護照，所以我一定係中國人

魯柒而家又病發，又開始歇斯底里咁洗版

講都明係master loser, 佢有撚女屌咩

好呀好呀，我都想佢推呀

可能又驚推到更多人睇到，又要縮一縮，而家做返魯肅先

十幾年前啲人唔識打字，就係用呢種用字

魯肅魯肅七號

魯縮

喂傻鳩仲要潛到幾時唔好扮睇唔到啦
廢鳩又要挑機又要潛 好撚柒架
又要回d唔回d 諗唔到仲可以點兜圈呀？咁撚廢既

仲兜? 等你答左先啦懵撚
肯答未

我問你先架傻鳩廢就廢啦仲兜

廢鳩唔答我問題 其實已經認輸
跌落地拿渣沙

佢講黎講去都係武裝革命，懷疑佢係白兵啲朋友黎

老鳳睇唔撚到佢認喎
點解你講嘅嘢永遠都係人人睇唔到嘅嘢?
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問魯班七號(狗隻#132525)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

依個post 成功被魯柒炒熱

今次真係一石二狗
本身諗住恥笑嗰隻奶共狗俾連仔ban咗
跟住又嚟多隻癲嘅奶共狗係撚咁吠
繼續吠啦，吠撚到俾連仔ban咗老鳳開多個post恥笑你

老鳳激嬲咗隻奶共狗開post恥笑
點知呢個post又激嬲多一隻
唔知開多個post會唔會再多一隻呢

十分期待你下一個post 會有幾多隻五毛狗入嚟搏屌

蚑那狗玻璃心
粉紅五毛不停對人講NMSL
蚑共戇鳩部戰狼式外交
魯柒同沙皮狗之流不停copy對方嘅說話想反彈人哋句話
嘩屌你老母啲作風全部都似撚到十足呀

真係唔話你哋係蚑那狗都唔得

老鳳都想知下次一個唔覺意開大波會點
啲玻璃碎聲好撚好聽

佢同柒婆一鳩樣越兜越柒

真係好好聽

大家埋黎睇 有條廢鳩自認迴避問題呀
好撚柒
呢個po入面條on9仔至少中左3大伏
1. 比標題引左入黎 #2
2. 比我預知有條狗係我樓下吠 #116
3. 想學人講道理 比人KO左又兜圈講其他野 #165
唔好咁垃圾啦大佬
唔通你條廢鳩想笑死我地就當對付左手足??

係喎
可能佢根本係想笑死晒啲手足
但係點撚樣忍笑喎

救命呀

跟住佢唔夠你拗就會唔覆你個thread 然後自high 話你深潛

這就是魯縮

條小學雞淨係朝早 放飯 同埋放學先會回post
跟住10點就要訓覺深潛

聊一聊佢，佢就會幫你推㗎啦好乖㗎依隻狗

佢之前仲要俾我地發現用殘體正一支那狗嚟

可能佢地係分身嚟

我學你啫 傻鳩
有因有果 係你迴避先
放學喇？傻鳩

有冇搞撚錯呀部電話竟然用緊殘體中文
真係五毛狗嚟

蚑那狗，電話用殘體字，底都露撚晒啦

蚑那跨境小學狗攬炒帶毒藍屍

連仔幾時出手呀

真相

隻死傻閪

好嬲好嬲

我求佢唔好留言，佢啲垃圾推只會阻住正常討論

（公投）請admin 永久封鎖 會員#50328玄學大師詹惟中（9)

#508
睇吓呢個係邊個

有證有據
但條小學狗會繼續死雞撐飯蓋當人弱智

詹狗遺物，team kill 埋魯柒

魯柒啲對答同耿爽華大媽口吻一樣，黎黎去去個幾句。

講到自己幾威咁，咪又係留喺香港打份西工，現實隨時係啲傻鳩文員，或者係個oa仔，part time做五毛幫補家計

你肯定喺香港打工？

其實點解你地仲唔滿意警方係721事件已經拉左37人？

可能喺中國集中營入邊，然後日日ff自己外國國籍

元朗721 一周年無人.....我地輸了.....

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢post左所謂加拿大護照架
但又從來唔敢認自己加拿大人，咁奇怪嘅

屌你老母又潛? 咁快玩撚完?
等你5001呀傻鳩
係傻鳩小學狗就快D上水繼續比我地撚啦

通｢番｣賣國，他媽的

係傻鳩小學狗就快D上水繼續比我地撚啦

Good Dog

係囉，好心佢用返殘體字啦，英文屎又學人講英文

從來無潛過
睇回覆時間就得知你一隻潛水狗
傻鳩想偷雞？幾厚面皮都食撚住你

無潛過又會叫"上水"囉 又思覺失調 好撚柒
呢個po入面條on9仔至少中左4大伏
1. 比標題引左入黎 #2
2. 比我預知有條狗係我樓下吠 #116
3. 想學人講道理 比人KO左又兜圈講其他野 #165
4. 回應主人呼叫 #214
唔好咁垃圾啦大佬

陰公英文又唔掂，廣東話又唔掂，唔怪得要做五毛

無潛過又會叫"上水"囉 又思覺失調 好撚柒
呢個po入面條on9仔至少中左4大伏
1. 比標題引左入黎 #2
2. 比我預知有條狗係我樓下吠 #116
3. 想學人講道理 比人KO左又兜圈講其他野 #165
4. 回應主人呼叫 #214
唔好咁垃圾啦大佬
睇回覆時間就得知你一隻潛水狗
傻鳩想偷雞？幾厚面皮都食撚住你

陰公囉

老鳳睇嚟已經成功激嬲奶共狗

無潛過又會叫"上水"囉 又思覺失調 好撚柒
呢個po入面條on9仔至少中左4大伏
1. 比標題引左入黎 #2
2. 比我預知有條狗係我樓下吠 #116
3. 想學人講道理 比人KO左又兜圈講其他野 #165
4. 回應主人呼叫 #214
唔好咁垃圾啦大佬
睇回覆時間就得知你一隻潛水狗
傻鳩想偷雞？幾厚面皮都食撚住你

無潛過又會叫"上水"囉 又思覺失調 好撚柒
呢個po入面條on9仔至少中左4大伏
1. 比標題引左入黎 #2
2. 比我預知有條狗係我樓下吠 #116
3. 想學人講道理 比人KO左又兜圈講其他野 #165
4. 回應主人呼叫 #214
唔好咁垃圾啦大佬
睇回覆時間就得知你一隻潛水狗
傻鳩想偷雞？幾厚面皮都食撚住你

回得快D啦傻鳩 等住你呀
洗又洗得唔夠人快

無潛過又會叫"上水"囉 又思覺失調 好撚柒
呢個po入面條on9仔至少中左4大伏
1. 比標題引左入黎 #2
2. 比我預知有條狗係我樓下吠 #116
3. 想學人講道理 比人KO左又兜圈講其他野 #165
4. 回應主人呼叫 #214
唔好咁垃圾啦大佬
睇回覆時間就得知你一隻潛水狗
傻鳩想偷雞？幾厚面皮都食撚住你

回得快D啦傻鳩 等住你呀
洗又洗得唔夠人快
出到野未呀?陽萎呀?

老鳳睇嚟已經成功激嬲奶共狗

無潛過又會叫"上水"囉 又思覺失調 好撚柒
呢個po入面條on9仔至少中左4大伏
1. 比標題引左入黎 #2
2. 比我預知有條狗係我樓下吠 #116
3. 想學人講道理 比人KO左又兜圈講其他野 #165
4. 回應主人呼叫 #214
唔好咁垃圾啦大佬
睇回覆時間就得知你一隻潛水狗
傻鳩想偷雞？幾厚面皮都食撚住你

回得快D啦傻鳩 等住你呀
洗又洗得唔夠人快
出到野未呀?陽萎呀?

又玩洗版大法

老鳳睇嚟已經成功激嬲奶共狗

無潛過又會叫"上水"囉 又思覺失調 好撚柒
呢個po入面條on9仔至少中左4大伏
1. 比標題引左入黎 #2
2. 比我預知有條狗係我樓下吠 #116
3. 想學人講道理 比人KO左又兜圈講其他野 #165
4. 回應主人呼叫 #214
唔好咁垃圾啦大佬
睇回覆時間就得知你一隻潛水狗
傻鳩想偷雞？幾厚面皮都食撚住你

回得快D啦傻鳩 等住你呀
洗又洗得唔夠人快
出到野未呀?陽萎呀?
你既速度淨係可以回一個po???呢邊呢

老鳳睇嚟已經成功激嬲奶共狗

無潛過又會叫"上水"囉 又思覺失調 好撚柒
呢個po入面條on9仔至少中左4大伏
1. 比標題引左入黎 #2
2. 比我預知有條狗係我樓下吠 #116
3. 想學人講道理 比人KO左又兜圈講其他野 #165
4. 回應主人呼叫 #214
唔好咁垃圾啦大佬
睇回覆時間就得知你一隻潛水狗
傻鳩想偷雞？幾厚面皮都食撚住你

回得快D啦傻鳩 等住你呀
洗又洗得唔夠人快
出到野未呀?陽萎呀?
你既速度淨係可以回一個po???呢邊呢
好撚慢呀傻鳩

但我搵唔到有人好似你咁學人打英文又咁撚屎

老鳳睇嚟已經成功激嬲奶共狗

無潛過又會叫"上水"囉 又思覺失調 好撚柒
呢個po入面條on9仔至少中左4大伏
1. 比標題引左入黎 #2
2. 比我預知有條狗係我樓下吠 #116
3. 想學人講道理 比人KO左又兜圈講其他野 #165
4. 回應主人呼叫 #214
唔好咁垃圾啦大佬
睇回覆時間就得知你一隻潛水狗
傻鳩想偷雞？幾厚面皮都食撚住你

回得快D啦傻鳩 等住你呀
洗又洗得唔夠人快
出到野未呀?陽萎呀?
你既速度淨係可以回一個po???呢邊呢
好撚慢呀傻鳩

又潛水??

佢弱智，體諒下thx

老鳳睇嚟已經成功激嬲奶共狗

無潛過又會叫"上水"囉 又思覺失調 好撚柒
呢個po入面條on9仔至少中左4大伏
1. 比標題引左入黎 #2
2. 比我預知有條狗係我樓下吠 #116
3. 想學人講道理 比人KO左又兜圈講其他野 #165
4. 回應主人呼叫 #214
唔好咁垃圾啦大佬
睇回覆時間就得知你一隻潛水狗
傻鳩想偷雞？幾厚面皮都食撚住你

回得快D啦傻鳩 等住你呀
洗又洗得唔夠人快
出到野未呀?陽萎呀?
你既速度淨係可以回一個po???呢邊呢
好撚慢呀傻鳩

原來只夠力推一個....廢既

魯柒又病發，大家注意

魯班柒號

你睇你樓上條傻鳩係度自言自語
笑到我肚痛呀仆街

我見識過，預佢咁答：

咩叫洗版？

但佢要訓覺喇
聽日又要遙距上堂
再唔訓比狗娘親鬧

成日話自己住喺民主國家，又唔敢搞公投投佢有無問題，完全無民主精神

個啲叫勞改

撚狗=撚魯班七號
魯班七號=奶共狗

上水未呀傻鳩
我朋友發現到你老母比人捉住左

再過幾個鐘就比人食架喇
你仲唔上水就死老母架喇

救命呀

無睇一陣就變成咁

推返下先

我願意用魯班七號換魯爾七號返嚟

咪發夢，值5毛嘅野可以換到咩返黎呀

呢句好似喺狙擊詹狗post度出現過

我講嘅

依個係我嘅願望嚟

係，返唔到轉頭嘅啦
魯柒condom黎嘅咋

難過支爆

仲要係價值5毛嘅condom

落街買一排釘書釘都貴過佢

體諒下，廣東話又屎，英文又屎，用殘體字setting嘅垃圾你可以期待佢身價值幾多？

Loser潛咗水

遲左喇不孝子
老母都死撚左
手腳咁撚慢 老母都比人食撚埋

俾盡0.3

一個會縮嘅人係咁叫人推post，但自己又潛水，咩玩法

懷疑魯柒係做文宣嘅深黃巴打，日日嗌革命

等睇條傻鳩聽朝10點又會出現

摺完被咪開工囉

瘋狂出嚟洗人哋reply

最撚叻咪又係挖返人哋啲咸豐年reply出嚟洗版

點睇隻賤畜用啲陳年reply洗版

珍藏版

聽日魯柒起身開zoom上堂前會唔會嚇親

仲有佢個本外國國籍又係唔敢答

有張圖係講外國國籍

你都未落手 其他人可以點早？
又顯示出自己弱智

此post 必火

順便幫下jimmm 哥推post

會員“魯班七號”（＃132525）正是被banned 會員大英帝國（P牌）真身？

魯柒，玩分身你死撚硬啦

果本淘返嚟㗎

做咩咁懶淨係推一個po
唔係認輸呀傻鳩

推po啦傻鳩
等緊你

魯柒一家團聚了

叫你推就推 傻鳩

仲有另一個PO呀傻鳩
咁懶既

未用不推文呀傻鳩

睇下魯柒條傻鳩既內循環係點運作

原來佢中文u

你話佢無用唔推文，佢就答你不推文有乜問題

答非所問

C兄 你對小學狗咁高要求架咩
撚條傻仔唔洗講LOGIC啦 反正佢都唔明

你啱

啱喇
圍住你既主人轉

諗深一層條友只係識圍住主人黎轉
相反無人會理佢開既po
邊個係主人邊個係狗 一目了然

個po你架咩? 傻鳩
唔好停呀 我仲有2個po 快D過返去推

魯柒不推文到上熱門

做做下暑期作業，然後覆覆下覆到上熱門

失膜嘅拉手

傻鳩 唔通個po你架?
我梗係知你金口啦 仲食到一口都係tim

自認食屎狗

叫你過返去推你又真係推架喎
GOOD DOG

不推文逆行者

傻鳩 你邊句講吠呀又思覺失調

慘囉，中英都u

有無人知隻狗講緊乜

玄狗好似返生

Where?

疑似開過新AC

原來漁農處都唔做野既?

可能唔喺香港所以做唔到

原來隻狗已經夾住尾巴逃走左
唔怪得成個下晝都唔吠

緊係，美帝做嘢啦，五毛當要悔改

魯柒驚撚到龜頭都唔敢伸出嚟

可能魯柒dse失咗手

希望佢唔好跳樓

24小時睇實天晉

哇屌，果到係跳樓聖地嚟

中英都咁屎點唔失手呀

本來預1，點知攞晒兜

我想知佢考speaking會點

今年睇新聞好似cancel咗

重點係人地討論緊a佢拉去講b

Nmslese

U**

要關注到底玄狗有冇開新AC

討論題目：警察濫用暴力有無問題
柒魯：咁點解你唔撚打柒黑警呀

He failed

U啦屌你

支持老鳳

下個魯芬？

原來有五毛被bam咩
魯柒係咪比admin bam左啊
咁我地咪無得撚狗囉

loser

你估master loser 流㗎

魯柒仲唔開工，想減人工呀

可能banL左7日

佢今日入過我post

linkreport

為魯柒招魂

BNO港人請喺Twitter /英國戰線上強調自己身份係Her Majesty’s subject女皇陛下子民

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

依到招佢返嚟

BNO港人請喺Twitter /英國戰線上強調自己身份係Her Majesty’s subject女皇陛下子民

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

thx brodone

佢應該用緊-夢燈籠-

條傻鳩應該會深潛一排

柒號就會潛囉 但係五毛賤畜大把ac是常識吧

佢啲伙記好搏殺，成日突個龜頭出黎俾人blk，係呢條傻鳩連網評員啲低賤位都做唔好

天生畸形就係咁

體諒下

正一垃圾，咁唔勸力，5毛都搵唔到啦

隻賤畜俾撚咗咁多workload我哋

好食懶做

佢弱智嫁咋

老鳳暫時唔出手幾日
隻奶共狗仲繼續對住手足不停吠

大師好似開咗新AC,做唔叫你啲党羽：咩咩朱智賢，動手呼吸幫拖

隻支那賤種魯班七號喺度？

退隱咗三日
老鳳係時候出手

大陸人鐘意喺知乎、貼吧圍威喂，撚會睇連仔咩

你講緊嘅係普通大陸人
蚑那五毛狗就邊撚度都滲透

得你單機好可憐🥺
無他，玄狗個ac 被我處決咗

好快輪到你

又copy & paste當講咗
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問魯班七號(狗隻#132525)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

快啲叫佢哋入嚟幫拖

已經condom

仆街 呢幾日掛住睇人玩對馬
冇乜點上連登聽啲賤畜吠𠻹

侯斯頓個竇一俾美帝冚咗就衝出嚟柒

你唔係仲有「14億人民」撐你咩?
佢哋去晒邊呀?

傻閪咁答非所問，支那賤種狗

你條支那豬又答非所問

多鳩餘啦你，大陸閪

走啦大陸賤種，走嚟香港嘈生晒

大陸賤種

好的，澳軍澳支那賤種

魯柒其實人生係咪無乜存在感，淪落到要係連登搏屌

R730唔出黎幫你正評好慘
魯柒=condom

好悶呀，學新招駁咀啦支那仔，人已經窮又蠢，擔屎都唔識轉膊，成身支那戇鳩臭味

po唔敢開，文唔敢推，咀唔敢駁，然後魯班七號winwin贏兩次

換唔切acc呀屌奶

咁死蠢旮自己正評就得喇 柒狗

你今日擔左200擔屎味

得啦殘體字iphone大陸閪，人人都知你winwin啦賤種鄉下仔

怕正評，唔敢禁落去，五毛職業病

賣腎都無用啦iphone般廠去印度兄弟

擔得中國屎多，成身支那味的魯班仔

盲腸

唉，我每次見到佢我都會心一笑，原來依個世界係有依d咁「特別」嘅人

我從來未見過一個咁撚反智嘅人

用乜鳩都無用，俾部超越電腦佢都無用，本身個人無腦，連扮香港人咀炮cap自己電話screen 都唔記得轉翻繁體字。
與其賣腎買電話，勸魯班仔不如用d錢去將軍澳公文式補返兩堂增值一下。

拋西瓜搵番個腦成本效益高d

佢今日又衝出黎柒

大陸哩上登手勢
覆人：唔敢推
刷時事台：洗版放負
見到行動po：負評永遠未正評過
駁斥方式：儲存在電話輸入法內的備用句子/照抄樓主論點但飛起論證，以打稻草人方式懶有趣其實真戇鳩

會心一笑以為有新潮文

我已經計唔曬佢柒咗幾多鑊啦，如果佢收嗲嘅話，佢係可以柒少陣嘅

但係佢係都要用行動嚟證明佢係弱智嘅，咁無計啦，送頭送到咁，唔屌佢好對佢唔住啫

仲拋屌lgh，將軍澳街市西瓜仔由十蚊加到廿三蚊個呀魯班哥一家三口大陸老婆連件支那賤種唔洗食呀？

真係多得佢，我先體會到潮文裡面講果種會心一笑係乜嘅一回事

想問下以魯班哥角度講，我呢兩三個回覆算唔算當阿魯班哥狗咁撚？（別忘emoji唔係自己唔會high）

養家體諒下唔容易啊
逆境減至三毛

我淨係知阿魯生依家深潛咗

佢係邊啫

究竟佢仲要俾我地撚到幾時呢

慘 可憐天見
出黎喇魯柒哥 你交個bank ac 黎 我過100倍人工比你 食番個西瓜啦

係咁慘情嘅話，就出嚟講下嘢啦唔係點攞人工呀

又深潛啦佢

感動中國

英文5秒鐘

D-I-V-E

Die

屌奶，你要用中國外交部既思維去套入魯班七號既思維行動，佢唔係叫呢d做深潛，佢形容呢種叫贏；五個鐘頭後鳩覆你果種，佢唔係叫縮，佢叫贏贏，winwin贏兩次。

俾五個鐘佢，五小時沉澱左d自尊後，佢就會出嚟copy paste覆po

唔知咪我講俾人知囉，開左po講你啦，無人話你知？支那賤種

你同我乞？將軍澳傻閪

俾佢贏到開巷啦，咪又係loser 一個

識佢老鼠咩

你做過D咩黎

叫佢開個post 等人一齊見證下啦

到時咪個個都知囉

咩呀，copy paste就已經贏左啦，已經叫撚狗啦，已經叫威威豬啦，已經係令屋企件支那臭閪同支那賤種驕傲既事。

支持樓主追擊熱狗 五毛 食屎狗

開po？魯班七號連唔禁不推文的勇氣也沒有呢

哇，雖遠必誅

咁魯班七號以後靠乜維生？做人唔好咁絕

天水圍有天晉3b咩？大陸哩

佢係度好聽話自己正評
老鳳強烈要求連仔交代CCTVB是否有向連登支付廣告費用

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

笑撚到肚痛幼稚兼白鳩痴

佢之前話想同我出嚟隻揪喎，我約咗佢係ifc podium 等，佢就當無嘢發生過添

我依家仲等緊佢同我隻揪呀屌, 正一廢撚嚟

我切你jer

建議你及早睇婦科 你琴晚被屌完有無瘋狂出血

雖然已經習慣左魯班七號回覆小學雞但呢下依然好笑，唔知佢係唔係都用食物系綽號

戇鳩仔咁覆有意義？

日擔200擔屎嘅魯柒日日偷食 循環供養
又贏

但你只係大陸哩咋，憑咩？

但你只係住將軍澳既中國新移民咋，憑乜？

魯柒技窮了

憑你條用殘體字Iphone開分身維穩既住將軍澳支那豬？

琴日笑人用狗emoji 今日自己瘋狂用 代表咩
狗改不了吃屎

如何論證 魯柒都係一隻食屎狗

人地覆唔到駁唔到呢，就叫屌。
駁完後俾人不停串呢，就叫柒。

憑你一身大陸徐，果種叫柒

下你汁我口水尾咋波渣旮
我唔出新嘢你就技窮 勇氣可嘉
值得鼓勵

大陸人叫綜援做“老援”？

我地香港人叫“老綜”

對唔住 未通知你魯柒剛才已被我切jer
不能行屌

嘩好的式喎.jpg

屎

兜唔返啦

憑你一隻將軍澳大陸狗？

憑你一身大陸臭味？

柒頭

乜撚嘢叫老援?
援交妹呀?
老鳳就唔知佢食咗幾多援交妹啦
老鳳去日本食過一兩次援交妹咁大把啦
one night stand嗰隻，食唔撚到數以年計咁撚耐

又抄

冇咗兩隻澳門賤種同件乜柒呼吸，有啲空虛

仲有魯柒喎

你點知佢住將軍澳?

佢好無新意兩下就厭

無Jer的你只有菊花

玩具要一pair，否則好易玩厭

唔同你計較
網絡hi大左嘅狗何期自卑

屌哇佢level咁低 成日跟beat 好悶
搵多隻黎行孖beat啦 R730 出黎未

p牌你都唔夠打，明嘅

係呀，叫雞咁又點?
你估好撚似你咁叫蚑那雞?

慘得過你無jer 屌都無

叫雞搞一晚
留精不留情

柒頭毒撚先叫雞呀?
點睇大撚把人有老婆都叫雞?

扮有女扮得好撚巴閉咁喎?
蚑那豬閪咋掛? 咁仲衰撚過冇

魯柒logic:
黃香港人=狗
鄉黑、賤賊、鳩官、蚑共=魯柒嘅手足
香港人logic:
黃香港人=手足
鄉黑、賤賊、鳩官、蚑共=狗

扮香港人就唔會專針對啲蚑那狗同藍屍問佢哋屙尿起左腳定右腳啦

一早已經叫你睇婦科 硬係要人講到咁白

28歲女月經紊亂 性交後下體狂出血 醫生檢查驚揭：你是男的

「雄性素不敏感症候群患者」，染色體檢查呈現「46XY」，即男性染色體，但由於她在胚胎發育期，對雄性激素不敏感，男性器官沒辦法發展完全。

成大醫院婦產部醫生余沛修表示，這類患者因下體沒有陰莖，反而有類似像陰唇的外觀，故被當成女生，而受雌激素影響，也會發展出胸部等第二性徵，但卻因沒有卵巢與子宮，就不會有月經。他指女子自以為有月經但不規律，可能是誤會了性行為後的出血情況。

余沛修亦指從胚胎時期就發育的睾丸，因沒有陰囊就不會下降到體外，可能藏在腹股溝或者是腹腔內，因此原本建議要進一步治療，切除體內殘存的睾丸，以免引發睾丸癌。

不如睇吓有冇正常人認同你

奶共 = 蚑那狗

好笑你自己除褲咪睇到囉

又照做
good boy

有無舉埋左腳或右腳睇唔睇到膠丸係唔係度

鳳鳳

原來佢興舉雙前肢 痾尿

good boy

dog*

魯柒只敢偷偷留個負評，然後悄悄走開，唔敢大聲回覆

最正就係佢又話block 咗我，但係又解block 負皮我，就係偏偏唔敢同我拗

真係口裡說不，身體卻很誠實想我屌佢咪出聲囉

準備又話你冇武器唔敢革命，準備返工啦

佢真係石頭同腳啲fd黎

佢前分身就係同我拗革命係乜一回事就俾我收佢皮，無幾耐就俾連仔ban 鳩埋佢添

圖中隻狗死咗未，真係隻狗，no offense

深潛咗，我驚佢缺氧

當年有個cm話佢唐氏綜合狗

物似主人形

然後詹狗又係魯柒式咁串鳩人，結局係點就不得而知

你認啦good dog賞你落街痾尿

有無咁可愛

見過最柒嘅狗

低段狗仲未柒狗咩
有排L你

46XY柒頭皮
被屌到下體出血仲唔去婦科睇 就快血枯而死啦你

仲有 快d割埋個膠丸喇 生cancer 就唔好喇
男唔男女唔女 生cancer果度 你都係第一

又贏

排卵 你都排唔到啊
無撚又無卵 咁都好衝出黎講

講左喇傻楞楞 你又贏
無撚無卵
係要人重複 有無咁蠢

文盲魯柒你啃唔啃到
一陣你夾住尾巴逃走就唔好喇

無L學咩人打飛機 啱先自己先講少字而家又講多字痴孖根咩你

除左做copy dog 你仲識咩好悶

硬係要每句copy偷字 真係好無趣

鬥iq低 魯柒一定贏 去第二度食花生

善用起底喇柒頭

終於忍唔住搬你老母出黎喇

咩國家嘅柒頭唔夠人鬥嘅時候就發爛渣搬老母出黎

答：中國

NMSLand

魯柒答唔到就負評

都冇樓上條柒頭要淘寶話自己有外國國籍咁柒

官方回答關鍵字：武革，唔敢，中國人

個龜頭要隔一排先伸出黎，明明全職mon住連登啲回覆都咁撚慢，唔夠人串就spin去第二度，一係就負評唔敢留言

標準emoji：

有關spin回覆：討論區淨係可以討論一樣野，唔使討論另一樣？

樓上傻鳩原來除咗閱讀理解有問題，表達能力都有問題，用下你個豬西腦查下咩叫空有啦白痴仔

回覆404，又答唔到，又要縮埋

連空有都唔識用嘅傻西笑人閱讀理解有問題，你老母肯定定喺切爾諾貝爾生你件畸胎出黎

自問自答同自己講答西真係慘，白卡到咁樣就潛入你老母個西度揾粒卵子當扑野算啦

仲有呀，大鳩人話唔識英文就唔好想做英國人，兇鳩人用英文討論，之後點知自己爆句垃圾英文柒撚到
之後就話英文差唔緊要最緊要有英語系國家嘅居留權
好想佢咁強調自己住外國就惡補下英文啦屌

林鄭放棄左英國籍喇撚樣

佢條傻鳩好癲，呢度話我冇bno做中國人，隔離post就話我淘本bno返黎

佢有無外國籍我唔知，我就係知佢英文好撚屎，唔撚知佢點入籍

都係嘅，切爾諾貝爾出世呢啲special case係道理由實批，一唔係就揾個淘寶賣家批嘅姐

但你聲稱你有港英出世紙喎，你唔會同我講你喺美加出世掛

咁係唔係宜家無呀，講宜家呀傻閪

條撚樣post港英出世紙，咁佢點撚樣喺英美澳加出世
一係佢post張野唔係佢
一係無外國籍，因為我想像唔到英文咁屎嘅人入籍外國除非佢好有錢

咁bno去英國遲啲都有居留權，即政府層面bno都係有居留權，咁你講咩留係度呀傻閪

你父母加拿大人但你英文咁撚屎都算奇蹟
定你想講你老豆加拿大人對你老母中出即飛你同老母長大，大過認返老豆入籍呀

屌你5年後咪有永居
學你話，之後有，咁bno5年後咪有

咁英國政府又一定會俾返林鄭申請返？

魯柒英文咁撚屎就咪撚扮加拿大人

又ff啦佢，隨時只係bno，但打撚晒飛機自己持外國國藉

英文又唔得，中文又撚屎，連詞語都唔識用，叫佢收皮啦

個撚樣真係post咗加拿大護照，唔知佢淘寶定點，但bno就無post可能搵唔到bno筆記

淘寶賣家仲未出貨批俾佢

睇死啲柒姑碌而家又鳩縮，過幾個鐘先覆。然後上水又spin

屌你老母搵個小學生英文都好過佢啦加拿大人，外國居留權，唔知佢喺加拿大出街食飯點同侍應講野，指住個餐牌this this this 呀？

毒撚黎，唔敢講野，俾盡上網查完字其再online落訂，外賣仔tips都唔俾個隻

點解魯柒(狗隻#132525)可以柒成咁?

Siufa都俾我撚到變縮頭烏龜

佢不嬲都係

去到加拿大想溝鬼妹點知被鬼妹笑鳩佢英文廢之後死死地氣去返唐人街叫支那雞

真係想知佢英文咁屎點入籍加拿大
加拿大出世，但bb時期返黎？但佢又post港英出世紙
父母加拿大人？父母唔會同佢屋企講英文
啲日本人喺外國出生父母都會同佢地講日文啦

定佢老母被鬼佬中出即飛，之後認返老豆呀

因為佢唔係加拿大人囉

但俾唔起錢

佢會話佢撚我地

俾唔起咪走數，佢有咩做唔出？

條撚樣嬲都講埋我老母添

狗雜種黎

佢句句留言都有我阿媽份，臭佢都要奶

個時仲敢大人講英文討論以為佢英文幾巴閉點知咁柒仲要賴叻

條友縮頭烏龜嚟，連bno 都唔敢撕

一樣拋曬大咗佢，都唔好玩嘅

歡迎入去叫佢撕bno

【全球樓行】「戀殖」張堅庭 籲BNO送子女赴英 授英倫買樓三大秘訣

我諗我親戚個女英文仲好過佢，利申佢5歲

siufa條傻鳩都係佢黎？呢個block咗好耐

其實好難唔好過佢

佢英文真係小學雞水平

應該唔係，但係條撚樣同佢都幾似

i..i...i is canada people

五毛都係呢啲奇行種黎

差唔係問題，仲要賴叻個吓先得人驚

所以邊個做到佢嘅仔女，都幾慘下

佢又係同魯柒一樣玩copy & paste

You ... you .... me .... me .... me this

唔知佢溝鬼妹個陣係唔係咁講

其實差真係無所謂，人人能力唔同，英文唔叻可能你數學叻又或者你有其他技能，但唔叻覺得自己叻依吓先攞命

Subway mode: this this this

佢改進下咪好囉，自曝其短就唔好啦

My jj big
You hahahaha(唔識講happy)

First statement is invalid because he has a small jj

入籍加拿大唔係要考試咩，佢點撚考呀

所以極度懷疑佢本嘢係吹出嚟

屌你佢英文屎都覺得勁，細佢都可以覺得自己大啦屌

幫你改正

阿q好精神

俾人話之後立即驚講埋啲英文差唔緊要嘅廢話。真係柒到pk.

咁係嘅，對於佢嚟講，奶共最重要

好心搞下啲英文進修班俾啲5毛啦，唔係點扮外國人

咁到時又要減五毛價啦，成本又高咗啦

拎佢淘寶啲錢交學費啦，有錢淘寶無錢上堂

屌，我仲以為係支共提供添

而家你地講完佢唔敢再講英文嘅啦

算啦，佢小人物嚟，廢撚事理佢
依家撚緊siufa呀，玩唔玩埋一份

出黎啦魯柒

出黎啦魯柒
婦科睇完未鑑定男定女人定畜未

個波台狗由佢沉算
我在線等魯柒

魯柒真係潛咗好耐下囉喎我真係驚佢缺氧

俾領導屌緊

佢好怕你同笨大

block 咗我都仲要驚我佢都幾廢下

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準.

魯班七號 #132525 #602 話人"深潛", 但你() #602 就聲稱"秒秒上連登咩，你都唔會啦", 所以你話人深潛, 呢度你又雙重標準

genzo gor

條友英文有問題都算, 重溫吓佢點雙重標準

呢度() 魯班七號聲稱"不如依家我地用英文討論啦，你唔識英文，咁配做英國人嗎", 但佢()自己又聲稱自己有外國國籍, 但又唔用英文, 呢度佢係雙重標準

好耐無見

靠你撚下佢啦

自認? 幾時自認? 我指出你係咁人身攻擊等如自認? 又打稻草人再轉移視線去我身上, 阿五毛魯班七號

黨安法之後 () 仲咁樣問人" 喂，你仲支唔支持香港歸英呀？"完全係幫緊中國害手足, 所以話佢係5毛, 可以話係斷到正

問當然有問題. 因為喺黨安法之下要人表明, 你已經係幫中國製造藉口拉人

我淆底? 指出你幫中國, 同我淆唔淆底無關, 你呢度只你轉移視線去我身上

你呢啲人, 分分鐘支持埋721 白衣人打香港人添啦

又玩選擇性失明死loop

#720 答咗你問有咩問題. 你又loop 過之後轉移視線去他人身上, 從而迴避你幫中國害手足呢點

你轉移視線完去我身上, 死loop 完未?
我答定唔答, 你咁問都一樣係幫中國害手足, 阿五毛魯班七號

連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

你呢度係無理據老屈我係5毛.
唔問等如"唔夠膽"? 呢度你又打稻草人. 我唔會咁問, 係因為咁問係助長咗中國用國安法兇人, 所以話你幫緊中國害手足, 無話錯你.

我怕死? 你呢度又再次轉移視線去他人身上, 從而迴避你幫中國害手足呢點

我要問, 就問你係咪支持721白衫人打香港人啦

空有

請盲柒再示範用法

無證據? 你又選擇性失明, #718已畀出理據, 我再copy 多次

黨安法之後 () 仲咁樣問人" 喂，你仲支唔支持香港歸英呀？"完全係幫緊中國害手足, 所以話佢係5毛, 可以話係斷到正

你係咪支持721白衫人打香港人

咁你做乜幫中國用黨安法害人?

你咁問得已經係幫緊中國啦, 阿5毛魯班七號

答咗? 你無答喎

咁你做乜幫中國用黨安法害人? 你問得就已經係幫緊中國啦

盲柒一柒咗，又會揾位spin，spin唔到呢樣就spin另一樣，結果越spin越柒

佢唔引戰好哋哋, 佢唔引戰我都唔會出手.

樓上條傻西肯答未

你收撚皮啦，打字慢到西咁

唔敢人撚就死柒開啦

你又再無理據老屈我係5毛.

而家係"我話係就係"? 呢度你又老屈
中國立咗黨安法, 之後你公開問一個會中黨安法嘅問題. 你係製造緊一個陷阱畀其他人, 同令中國可以因而捉人. 所以你咁做, 已經係幫緊中國. 仲死撐

中文又廢，英文又廢，閱讀理解又廢，表達能力又廢

#734 你無畀理據

咁你做乜幫中國用黨安法害人? 你問得就已經係幫緊中國啦

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準.

你 ( ) #1632聲稱 “人格分裂先大問題”, 但你而家又做雙重標準人格分裂嘅事

自己柒到俾人屌到上水，就以為運籌帷幄，現實柒到冇朋友，兜都兜唔到

咁唔叫引戰? 理據?

根據隔離post，你話我有喎

條傻西搞乜撚? 噚日晏晝開始吠?
係咪去咗第二個竇度呀 柒號解密賤畜

多謝你推到1001

打字慢不妨用英文，不過我擔心仲慢

隻賤畜啱啱先揾到個新竇 一時high撚大咗
出嚟吠吠吠吠吠

魯柒勇氣可嘉

覆下縮下，屌佢老母打字慢都可以spin落bno度

隻賤畜收緊兩毛㗎

BNO大法好

支持香港歸英，係令中國因而立黨安法? 理據?

你post 嘅link 係幾多年前? 即係你對反送中選擇性失明啦, 即係你老屈我係5毛

中國立咗黨安法, 之後你公開問一個會中黨安法嘅問題. 你係製造緊一個陷阱畀其他人, 同令中國可以因而捉人. 所以你咁做, 已經係幫緊中國. 仲死撐

咁你做乜幫中國用黨安法害人? 你問得就已經係幫緊中國啦

魯柒：柒咗答唔到，你有bno嗎

#748 已經畀出, 你又問, 即係你又選擇性失明

咁你做乜幫中國用黨安法害人? 你問得就已經係幫緊中國啦

佢同時答唔到:"咁你做乜幫中國用黨安法害人? 你問得就已經係幫緊中國啦"

再三答唔到就話冇武器唔敢革命，就做奴隸

我：我有喎

柒號解密賤畜：咁你有冇居英權呀?

我：我就嚟進化做BC啦！屌你老母 五毛賤畜

再唔得就咸豐年reply洗版

其實呢啲人真係唔知佢哋個腦諗緊乜. 中國喺香港玩完的話, 呢班人真係好有可能會被清算.

魯柒：er..er...我有外國國籍，你得bc，仲有bno 5+1 唔保證你留到

人 賤畜

理解能力有問題條廢西肯問我空有點解未

抗衡芝共！英國擬全面改革《叛國法》 效忠外國將被定罪

仲有, 唔該佢用英文答, 原因如下

呢度() 魯班七號聲稱"不如依家我地用英文討論啦，你唔識英文，咁配做英國人嗎", 但佢()自己又聲稱自己有外國國籍, 但又唔用英文, 呢度佢係雙重標準

手足們，需要幫拖
屌你老母呀「老鳳冰室」，影撚衰晒老鳳個名

奶共沙皮狗同魯柒同時出現
係時候一網打盡

中文都搞唔掂你旨意佢用英文？

佢係咁講吖嘛

而家柒咗，就spin

spin去冰室

lm

其實呢 在港英籍港人支唔支持香港歸英呢

係唔撚關你呢條五毛柒號賤畜事㗎！

條友喺 () #10 “人不屌我，我不犯人”

但又要喺我無回佢好耐之後人身攻擊我, 我都無屌佢, 但佢就引戰. 呢啲雙重標準, 真係柒到冇朋友，兜都兜唔到

樓上隻柒號賤畜解鳩我密都唔當引戰

反問唔係理據嚟

如果你唔係喺呢個post 內引戰在先, 我都唔會開post. 所以我唔係引戰, 但你係

我屈你? 你又無理據老屈

咁你做乜幫中國用黨安法害人? 你問得就已經係幫緊中國啦

隻賤畜就係咁撚廢
以為全世界都要好似佢咁撚慘 日日mon連登

咪係, 我都好多日無理佢啦, 條友主動玩人身攻擊, 呢啲唔叫引戰, 咩先叫引戰?

你好多日冇聽隻賤畜吠
就會俾佢攻擊你廢

你唔畀理據老屈我係5毛, 但你而家又要人畀理據, 呢度你係雙重標準

你有冇咁撚廢呀 傻閪五毛
日撚日撚都理據理據 你不如叫理據柒號呀
笨

第二十條 任何人組織、策劃、實施或者參與實施以下旨在分裂國家、破壞國家統一行為之一的，不論是否使用武力或者以武力相威脅，即屬犯罪

所以你公開問人係咪仲支持歸英, 你已經係製造緊一個陷阱畀其他人, 同令中國可以因而捉人. 所以你咁做, 已經係幫緊中國. 仲死撐

佢問人理據本來唔係問題
問題係佢唔畀理據但又問人理據, 呢吓佢咪雙重標準囉

真正自打嘴巴，魯柒完美示範

重溫吓佢講過乜:

()#117 魯班七號 #132525 話人"深潛", 但你() #602 就聲稱"秒秒上連登咩，你都唔會啦", 呢度你又雙重標準

佢一直以來都奶緊共，睇佢啲歪理已經明晒
而家仲有埋確實證據仲更加明顯

佢不嬲屈開手足做五毛㗎啦
佢啲小學雞式嘈交睇撚到悶

證明中英雙語都廢嘅人唔適合上連登

佢問得咁串 有都變冇啦

連仔快啲ban咗佢啦

空有bno

第一次聽

所以我keep住問佢點解，柒到應唔到，hang咗機

乜重點唔係冇錢咩

佢一向笑我冇bno，今日竟然話我有

我擔心睇到我地笑死，佢啲grammar

重衰撚過diu, no chinese

google translate後直接submit

所以次次你一post英文法律咪縮囉

咁係因為佢串緊你冇錢

my english england

所以有時我唔係好明佢講乜

打例牌回覆打到精神分裂，我月頭有個post已經講明我冇bno，佢都狗衝入黎笑鳩我，今日就話我有bno

你睇啲鳩官記者會啲回應就知，柒咗答唔到就離題答，咁就當冇事發生，有回應

my english scotland

算啦 無謂浪費生命理解呢隻賤畜

佢係咪聲稱加拿大國籍

所以我一路覺得佢幫緊港共做五毛

燈中英國開放BNO申請

好似係 除非唔係

Canadian係咁？咁佢死得啦，影衰曬canadian 啦

唔出奇，不過請佢個條友iq未必過60

好大機會係無乜讀書嘅人

會心一笑啦

i am canadian people

一年前，邊個諗7.21呢條屎橋，呢個柒頭重勁過陳同佳

魯柒同諗條橋班人iq一樣嘅咋

可唔可以查下入籍要考嘅題目
唔知佢點考

好難搵但係好似易過ielts

不過我睇佢英文reading 同writing 5.5-6 就差唔多

應該有d炆水

你肯定有5.5？

我算俾面佢啦

佢地個個都一擔擔嘅

最衰超級毒撚被ban

呢啲傻閪仔何德何能統治香港

超級毒撚

有d人話佢係五毛，我就覺得見仁見智啦，佢幾過癮嘅

所以香港實收皮

想搵返佢個post都唔得，有護照

乜柒都無lu

係唔係有人話佢叫雞，其實佢個時點應

你話魯柒叫雞？定係超級毒撚？

點解咁係“令到中國立黨安法”？呢度你又無理據老屈

但你就係幫緊中國害手足

光復香港

你係五毛，我唔係，所以應該ban你，而唔係我

你( ) #488證明咗"G狗" 即係Genzo 啦, 基於你() #153 嘅"以其人之道", 及() #10 “人不屌我，我不犯人”, 我無對你人身攻擊, 但你就對我人身攻擊. 你已經係雙重標準.

你 ( ) #1632聲稱 “人格分裂先大問題”, 但你而家又做雙重標準人格分裂嘅事

香港人叫開武漢肺炎

#748已經講咗，你又選擇性失明屈我無理據

你就真係無理據老屈我幫中國

你又無理據老屈我係五毛

時代革命

上面已指出你喺黨安法之後仲問人係咪仲支持歸英，已經係證據。但你話我係五毛，係無畀證據老屈

咁你做乜幫中國用黨安法害人? 你問得就已經係幫緊中國啦

外國叫china output virus in december 19

One Nation One Hong Kong

黑警死全家

關你撚事咩，你英文咁屎都唔係英文國家嘅人囉

#856你無證明點樣因為我而引致立法。所以你係將兩樣無關嘅事拉埋去老屈我

如果你#856個講法係成立的話，咁即係任何提出脫離中國嘅嘢，都會“害”返自己。你呢個講法，即係幫中國永遠佔領香港，而其他人唔出得聲。呢度再一次證明你係用中國嘅line to take去幫中國佔領香港

咁你做乜幫中國用黨安法害人? 你問得就已經係幫緊中國啦

#856你無證明點樣因為我而引致立法。所以你係將兩樣無關嘅事拉埋去老屈我

如果你#856個講法係成立的話，咁即係任何提出脫離中國嘅嘢，都會“害”返自己。你呢個講法，即係幫中國永遠佔領香港，而其他人唔出得聲。呢度再一次證明你係用中國嘅line to take去幫中國佔領香港

條友幫緊中國，斷正兩次啦

大聲跟我講

武漢肺炎

外國叫開chinese virus 㗎屌

英文咁屎你點入籍？

Wuhan virus
柒魯洗唔洗google咩叫Wuhan

我宜家留得言就證明我識上網
但你英文咁撚屎唔知你點入籍

你繼續扮啦傻閪，你每日扮一億次，你都唔會係加拿大人

#748 已經證明咗, 你問得人"仲支唔支持香港歸英", 人哋一答你支持, 已經係直接"犯" 咗第二十條, 你話無證明係你老屈.

咁你做乜幫中國用黨安法害人? 你問得就已經係幫緊中國啦

條友又跟中國個line to take

呢度() 魯班七號聲稱"不如依家我地用英文討論啦，你唔識英文，咁配做英國人嗎", 但佢()自己又聲稱自己有外國國籍, 但又唔用英文, 呢度佢係雙重標準

封鎖你係因為太on9，想睇係因為得閒睇你點俾人撚

空

有

支那共匪肺炎 Chi-Na Commie Pneumonia

covid 19? 加拿大人咁叫？定係支那大人咁叫？

馬來西亞都係英文國家嚟 好似係

最勇武嘅魯柒咪撚戴口罩出街啊

魯柒死全家，魯柒支持香港獨立，魯柒支持武裝革命

魯柒全家確診武漢肺炎

咁佢不如話新加坡啦，monkey 國，反正都係殘體咪啱晒佢囉，一係支那狗一係馬嬲坡

我屌，魯柒又縮，正柒頭皮

封咗pepe巴，之後又想睇pepe巴開金口，柒到仆街

去咗J email呀

馬騮國外勞

日日伸個龜頭出黎俾人逗，m底到好嚴重

條撚樣一向都跟支那教嘅野架啦，英國認錯打香港都講得出口，唔係支那讀書鬼信

魯柒死咗去邊

魯柒喺邊度

可能條友係BNO 呢, 如果佢係幫中國做嘢的話, 將來嘅treason 會有佢份都唔定

話唔定奶miss pun鞋底個件廣州仔就係佢

魯柒有撚錢咩

佢重要覺得自己好S

搵埋搵埋5毛一日要儲幾耐？

佢條撚扯咗就s，如果有

大灣區就有佢份

記得條傻鳩唔抵得我人工高過佢

唉又多樣嘢俾人插

是但啦，可能佢俾啲女用假鳩屌佢屎眼呢

加拿大人一定唔會咁叫fking sure，憎支那人憎到仆街，佢地同情香港人多

懷疑幾條友用同一ac，成日啲對白都前後不一

啲女得佢老母肯幫佢，如果仲有

支那魯柒呢？

佢識唔識virus依個字都成問題啦

凶多吉少

支那柒魯踩低香港人抗爭，唔係支那狗五毛叫咩
手機setting 又用殘體

wuhan fei yan

S真係太抬舉佢 隻賤畜扯咗應該係.

咁你又啱喎，連用icon 嘅pattern 都唔同

標準回覆：唔敢武裝革命，做奴隸啦

依加有新名 叫據理魯柒

有留意開樓主
支持樓主繼續狙鳩啲五毛垃圾

唔俾人加拿大出世架？

屌你講得出依句好似失憶連自己post過出世紙都唔記得

下，佢邊到有講過

連仔唔ban 5毛, 要會員去狙擊, 根本黐鳩線

有ban過
不過真係ban得好少
同遊戲外掛一樣

#636 一定要英文好先可以入籍？唔俾人地喺美加出世？

佢咁講👆🏻

搵佢出世紙binc

_先係

好明顯條友連加籍護照都鳩up出嚟

之後佢話佢講人地，係講佢咩，又話唔俾人地父母加拿大人？

屌那媽一向都講緊佢，講咩人地

係冇完全ban晒
佢事實係有ban
不過要有明顯犯規證據再等佢做嘢
而且唔係全部有做
例如某CCTVB打手

條友一唔夠講就轉移視線㗎啦

佢又失憶啦

魯七都唔ban已經有問題啦
借黨安法害人

_都係太長 佢條撚係一粒cube嚟
1cm × 1cm × 1cm

Siufa 都係，出曬名

我會話係hide咗

加拿大父母仔女英文咁屎笑死人咩
佢老豆老母唔會同佢講英文教佢架低能

定佢孤兒仔之後認返父母呀

其實好多都係波台出身

粒起碼突出黎都插到
但平係插唔到

凸極都係粒lin咁款咋喎 插到咩
btw 平即係點 淨係得層皮?

得個平龜頭

下個post 可以去呢度

連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

隻賤畜又潛水

你繼續吠都唔會變英文叻，你都係留喺中國用殘體字啦

另一條share ac? 失憶?

你都係留喺中國做五毛狗啦
我係英國需要嘅人才，英國政府隨時需要，你估你咩講句英文都咁屎

佢唔係英國人? 佢好似post 過BNO 喎

佢係中國人? 證據?

你又知我宜家唔喺英國？

好威？

你點證明本護照係你？

你只講#748, 即係你又用選擇性失明去死loop, 你呢度係對#803 選擇性失明

仲有, 如果你要話#748 無講的話, 你就要畀出反證話#748 入面所講嘅有咩問題, 但你無咁做. 所以你係無理據話#748 無證明.

咁你做乜幫中國用黨安法害人? 你問得就已經係幫緊中國啦

你終於繼承玄狗衣缽

咩野我父母？有人話ac一定要某個人用咩？你宜家只係問我點證明我識上網，我宜家留到言咪證明到，無話過依個ac一定係屬於我

條友根本只係轉移視線去你身上, 從而迴避佢嘅問題

快啲開post叫佢哋幫拖啦

我只係叫你都係留喺中國算啦，因為你英文屎唔配去加拿大生活，無話你宜家喺中國

係你話我要留喺中國

點解呢，我係英國政府需要嘅人才，你又證明唔到我英文屎，你憑咩叫我留中國唔留英國

你改善吓你啲英文先啦賴叻🤦🏻‍♂️

將來會有

魯柒五毛狗冚家劑

無證明? 你問完" 喂，你仲支唔支持香港歸英呀？", 一答"仲支持"就已經即中第二十條, 呢個已經係直接證據, 仲死撐老屈話人證明唔到.

咁你做乜幫中國用黨安法害人? 你問得就已經係幫緊中國啦

你宜家都一樣

你拎中國同英國比

波台腫瘤

因為你問人證據, 你問人證據而你唔畀證據, 你就係雙重標準

() #566 你話”邊到奶共？證據？”

你 ( ) #1632聲稱 “人格分裂先大問題”, 但你而家又做雙重標準人格分裂嘅事

你無，你係殘體狗，英文又屎，無資格拎加拿大居留權

你要話唔會中, 你就畀出證據, 但你無.

咁你做乜幫中國用黨安法害人? 你問得就已經係幫緊中國啦

英國話會俾你拎我同中國比做咩柒，九唔搭八，咩語言都差

你做乜幫中國用黨安法害人? 你問得就已經係幫緊中國啦

() #566 你回緊邊個咪係問緊邊個.

你問人證據而你唔畀證據, 你就係雙重標準
你 ( ) #1632聲稱 “人格分裂先大問題”, 但你而家又做雙重標準人格分裂嘅事

你無證據證明佢係中國人, 即係你係老屈緊佢

我係英國人，可以去英國打工居留

我已舉證, 問題係你反對而你無畀出理據

你做乜幫中國用黨安法害人? 你問得就已經係幫緊中國啦

申請咪即係俾
你連申請資格都無呀

無, 理據?

黨安法之後 () 仲咁樣問人" 喂，你仲支唔支持香港歸英呀？"完全係幫緊中國捉人, 所以話佢係5毛, 可以話係斷到正

連仔咁都縱容, 係咪你都做埋國安惡法嘅幫兇呀?

幾時有老屈你英文差呀唔知醜

你憑咩話我中國人？

你又無證據之下老屈佢係中國人

你有英國居留權? 證據?

你有咩？

你呢度係用反問去迴避你老屈佢係中國人呢點

因為你英文好撚屎，垃圾，好難令人覺得你可以入籍

佢無證無據老屈你係中國人, 已經係問題啦, 條友自己又叫人畀證據, 自己講嘢又唔畀證據, 雙重標準到吖

魯柒空有四肢，然則頭腦簡單，不足大用矣

佢唔俾我係重慶大廈啲黑鬼咩

簡單？直頭弱智啦
學習能力又低。起碼二十幾歲人英文小學生都不如

洋語劣，罷矣；中文亦劣，理解寫作皆混沌不明。以今之材，不宜在此耀武揚威，應遁入庇護場所，噩噩度世而終。

我怕佢睇唔明

此段以渠智，百年可破之。

真？自問閱狗無數但呢條友個名有啲生面口 佢有咩事蹟可以威下

仆街 個post解咗1001
btw 據理魯柒冚家確診武漢肺炎

即係魯柒天生少咗個腦

估唔到老鳳咁求其整個post激一激奶共狗就可以推到爆埋1001

你覺得係屌
全部手足都覺得你狗吠緊

阿q精神=魯柒精神

手足眾籌另起新登

請手足去幾個站務台post幫拖，多謝
有人開始帶風向

呢度大把人覺得你英文屎

問若魯柒問題，無可答，避而轉題

敢唔敢接受投票，呢度嘅人投你英文好定差

CO你老母
中共病毒肺炎

投完咪知

CCP Virus / Chinese Virus

無舉證? 你又選擇性失明.
你要話我錯的話, 你就要畀出合乎falsifiability 嘅理據去反證#748 #1005, 但你無, 所以你係無理據之下屈我老屈你

你做乜幫中國用黨安法害人? 你問得就已經係幫緊中國啦

Wuhan Virus

支持香港歸英，點解係幫緊中國立黨安法捉人? 你呢度將兩個無關係嘅事link 埋, 你就係老屈. 而且你呢度只係對#856 選擇性失明之後嘅copy and paste 式死loop

你做乜幫中國用黨安法害人? 你問得就已經係幫緊中國啦

原來你覺得無問題

都可以

一係就用啲完全唔關事, 違反邏輯嘅所謂理據去老屈囉

指出完佢邏輯錯乜, 佢都仲可以不斷選擇性失明之後loop 返同一堆嘢

大英祖國? 你有英國籍? 證據?

大家一齊評論吓柒魯嘅英文水平

一向如是，失明程度嚴重，邏輯混亂不知所云

一係就拎晒理據去駁完佢, 佢就選擇性失明, 之後求其講啲唔關事嘅嘢, 屈話佢已經畀出理據駁咗你. 但佢畀出嘅所謂反駁, 根本唔合乎falsifiability

此魯柒也所謂反駁，複製內文、謾罵而已

厲害
估計魯柒度緊下一輪up咩好

條友去咗呢度

一隻弱感冒搞到封城罷市，經濟衰退

gogogo 借下呢度嘅圖多謝各位大哥

魯柒大將軍

原來魯柒係熱狗嚟

條傻晒又係叫covid19唔係武漢肺炎喺其他地方都咁你話唔係五毛撚有人信

你入去challenge 佢

條友啲幫中國/同中國一樣line to take 嘅料, 真係唔少

我淨係知人地外國人都不恥支那，用chinese virus 嚟講

算啦，五毛點兜都無用

有啲野係扮唔到。就算扮香港人講野都好，但收返黎嘅資訊喺支那就唔同，倒如唔係叫武漢肺炎，英國認錯當年打支那，香港人做過英國奴隸之類

其實外國啲左膠就算唔想講中國會係叫 coronavirus而唔會on99講咩COVID-19 ,不過佢應該唔識咩叫coronavirus

死囉，佢鳩up埋經濟理論添

過度借貸

收工時睇個post好似俾人屌到仆街

所以點解成日都要問佢拎理據, 因為條友太多鳩up

我都廢撚事教佢

之後就會講唔關事嘅野，如你做咩唔打鳩黑警，等你抗爭呀

我都有個理論，殘體理論，假如手機用殘體字setting 個腦都自動變弱智

其實wiki 下都好易啫

定改吓wiki 好易????

咁你依個易d對於佢嚟講

條友想屈我洗版，點知柒到要求我雙重標準

一隻弱感冒搞到封城罷市，經濟衰退

#443 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

支那共匪肺炎 Chi-Na Commie Pneumonia

btw 柒號解密賤畜全家確診武漢肺炎
生生世世做支那賤畜

教隻貓俾hand hand好過

正確

條友又斷正, 自己叫人冒險但佢自己乜都唔做企喺個安全位度, 又再次畀人睇到條友有幾無恥

連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

() #878, #879, #885, #892 佢鼓吹緊武力, 但自己就乜都無做

魯柒特登走入嚟柒，點解俾人撚咗咁多頁

弊在連尼住淨係掛住食花生
求其解咗1001就算

而家人人都知佢柒又唔肯認輸

算啦 快啲起隻賤畜底
再加隻賤畜入制裁list

得閒嘅可以入嚟吹下水呀

[至少34名手足上庭！] 7月29號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

連仔仲未做野ban魯柒

辛苦各位負責追擊既巴打

連囝再唔撚bam就塞佢入美帝制裁list

唔駛住
但如果ban老鳳請即刻交名俾美國

#HKisGB

#WeAreBritish

開一人一post 屌鳩連尼住唔勤ban 5毛啦

[一人一post] 連仔忍夠你喇, 幾時先ban 晒啲5毛? 屌

#HKisGB

Pish

條撚樣以為負皮咗就當出咗氣

魯柒點解好似收咗皮咁?

唔似啦，佢儲緊氣

條友入咗呢個post 度不斷搞事
幫幫手

被DQ 嘅應該全部去英國組織流亡議會 !!!

#HKisGB

喺美帝度揾緊新竇

柒魯又想死兜佢英文無問題

佢真心要讀grammar school

佢之前challenge 我 how are you 同how you are 有分別我都撚到佢仆街

咁我想問兄弟一齊上係唔係寫做brother together up 咁呀

My power powerful

屌撚死你=fuck you to die

I have booked a table

佢去Ikea 咩

Ikea 好多books

屌那媽，how do the 支那賤種s get out

prison break咩家陣

奶共狗極戇鳩

奶共賤畜喺度垂死掙扎個樣勁on9

監躉

上網求奇搵篇英文教你訂位都教你用reserve 唔係book啦，小小功課都唔做

老鳳在嗎

咩事?

冇 今日好少見你 以為你有d咩事添

老鳳有時會忙到仆街
如果唔超過三日冇回覆/開post都冇問題
如果你見到老鳳所有post完全消失
請將連仔個名交上去美國制裁名單

身邊d人成日話大陸要香港人dna...

財經台一毛

著名波台賤畜 高普爹哋嚟

佢以為自己啱曬㗎唔好踢爆佢啦

條友話佢拎A

見過有支那人應該係想講In my opinion嘅情況下變左講In my angle ，唔知佢考speaking 個陣係唔係一樣

邊撚個乜撚嘢拎A話?

點睇301797冇P

柒魯話自己英文拎A

屌佢仲死唔知錯
話我book左台唔得架

總之條友唔用英文回post, 就已經係雙重標準啦佢

Link?

被DQ 嘅應該全部去英國組織流亡議會 !!!

其實洗唔洗同佢上英文堂教返佢book同reserve嘅分別

唔洗啦，由佢柒落去，cap 圖恥笑佢就得

不如以後只撩佢講英文

真係要cap 起佢講過嘅嘢

呢度() 魯班七號話"不如依家我地用英文討論啦，你唔識英文，咁配做英國人嗎", 但佢()自己又聲稱自己有外國國籍, 但又唔用英文, 呢度佢係雙重標準

#HKisGB

數鳩佢係加拿大人唔撚識英文，再踢爆佢淘本加籍護照出嚟笑鳩佢

可能佢識講法文呢

撚到佢仆街

法文都係加拿大官方語言，唔通柒魯用法文入籍？

如果係真，我知佢會住邊啦

到時Send 封信封去quebec 就得

不過算啦，反正九成都係淘寶

Il parle français ?

呢舖仆街
大家一定要裝定標籤系統

iOS裝唔到

其實暨南大學算唔算野雞大學？

#71 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

見有人吹奏蚑蝻

Android好似都係
電腦先睇得清

睇嚟要搞個新登了

16歲少年襲警罪成 判12個月感化 辯方透露遭開除學籍

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

對策
因應狗隻#301797即係冒牌貨老「鳯」甩P，請大家做足預防措施

老鳳唔信

巴打可以走去挑佢機

應該無，唔覺得佢識

老鳳英文連C都未有，都唔會好撚似佢咁
佢個A係買返嚟嘅?

老鳳又再受到奶共狗集中攻擊
即係話老鳳已經真正成為頭號大敵

支那狗全家都係畜牲 你媽死了

支那賤畜唔夠人講就會起你底

我睇到你咁講真係好撚嬲囉屌你老母支那柒頭

你同你14億兄弟姊都係武漢肺炎曱甴呀

放心 我不嬲假膠 乜撚都係假

你咪話 我次次祝福親柒號解密賤畜冚家確診武漢肺炎
都會俾隻賤畜負皮

睇下 我個reply又有負皮啦

支那賤畜玻璃心

著名波台賤畜 逆插玫瑰

有條問題想問吓咁多位波台手足

政府合署停鹹水同壞冷氣

著名波台賤畜

波台膠真係要度吓點撚樣搞
佢哋假膠到好明顯
普通追擊法對佢哋冇咩用

老鳳哥，我吊到兩個魯柒ac 出嚟